山竹就到 但屋企隻窗淆左

請問小弟可以點擋住今晚既風風雨雨

(網上參考圖片)

落雨嗰陣攞個水杯倒啲水出窗

再見了

用手扶

rip..

聽日 等被差佬拉

用你既身體保護家人吧

順其自然啦

拿膠子黐鳩住佢

利申 真有其事
上次天夾 屋企人神尻咁早開左窗門...一開就淆埋一邊

我返工無時間理
屋主又唔會理屋企野
當事人話為慳幾百...
我都係岩岩先發覺隻窗咁款...

唉

用緊鐵線綑蜘蛛網陣
我就ON99 搵衣夾同厚布封住...好過無

地拖

衣夾大法頂到